有冇人每次食完飯 都好憎侍應收走個碟

每次食完飯果陣 係到撳下電話
侍應都會過嚟收走我個碟
冇咗個碟 好唔自在 好冇安全感

究竟
佢想趕我走
想我坐得舒服啲

性暗示黎，想同你做愛

自己帶隻碟放係到

食完就咪撚阻住人做下一個客啦

行埋床比你瞓啦不如

想要隻碟唔識叫佢留低？

隻碟都啲野都食完 叫佢留低好奇怪

同佢講我未食完隻碟

樓主有道理 但要勇敢d出聲 要表達自己

反而係次次臨走佢就走過嚟收碟
搞到要等佢收完先行到出去
阻撚住哂

留低又怪，收走又怪想點

食剩少少留喺到妹妹下
真係走先食埋佢